## Todos
- 改成 MVVM 架構

## Bug
- 在輸入 eps 時，若游標停留在 eps 欄位時，按下開始會造成錯誤

## changelog
- v0.3
    - 不讀取 console 輸出，直接跳出執行的視窗，可直接在執行視窗看到執行結果
      此方式可支援多視窗下載，GUI 只負責執行，不負責讀取結果
    - 添加單選影片、下載全部、只下載音頻等開關功能
    - 添加顯示命令列參數的欄位
    - 調整GUI位置